啱先將啲鹽旅放入個閪到，痛撚到

男主人鍾意sm
但真係好撚痛

咁撚臭仲落鹽醃

鹽西我至like

殺菌冇咁臭

玩屎忽

下次試下放糖 我幫你瀨曬佢

有時傷口好痕
灑鹽可以止下痕

我m

仲好痛

鹽西

抵撚死！

男主人嫌佢鹹魚味唔夠重